[中文2咗嘅你問我答] 不！要！入！Poly！Civil！HD！！！！！！！

埋土中學 土木及環境工程學院院長 藤狗光

我！立！即！屌！你！老！母！！！

請立即懸崖勒馬，報讀HKCC或下年DSE！！！

利申：入Poly讀工程 不如住集中營

Phd

Poly HD悔終生。HKCC更稱心

不知幾抵讀
學費平又學得多野又熱血
仲要係poly到讀有ulife

讀polyhd 喊十聲

push